大家唱新國歌，又要搞新旗，但係又唔敢講香港獨立，唔覺有好矛盾咩？

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

因為好多人未ready

和理非好多大中華的

軟性播獨

其實追求民主就等同抗共 不過左膠成日開口埋口話驚得罪港共

其實邊個代表左香港人揀某一首歌係「國歌」？
無型既大台？

5年前唱新歌插新旗晨早比人屌死左
睇下5年後既今日
唔知5年後會點呢

咁樣易啲入口
之前光復香港時代革命都唔係個個肯嗌
到依家一呼百應
慢慢黎

循序漸進

啲意識要繼續煲
我地要繼續connect更多淺黃/中年人
唔好太易比人spin走左

泛民連攬炒都未ready啦

5年後仲有得你出？
就好似第一日和你塞咁
個個都諗住逼到停飛就走 第日再黎過
邊個會諗到今日連入東涌都難

出面個個post都叫首歌做國歌喎，大咩台啊，陳述事實

早兩個月大把人連光復香港 時代革命都唔會嗌
要俾d時間香港人進化

佛系播獨

時間到了國自然會建建

sorry 我真係唔能夠認同被代表

由69開始香港人其實進步得好快...

立法會一塊玻璃 > 同勇武不分化不割蓆不篤灰 > 光復香港時代革命口號 > ??

期待香港人下一個進化

香港獨立
有問題？

一步一步黎啦
香港人算進步得快啦

好訓醒啦

多謝飛虎隊帶領勇武放火
如果勇武去元朗圍頭掉氣油彈
我就信佢唔係鬼

光復香港都要等3年先響邊全城

香港自治

曲線搞獨立

黃毓民好耐之前講過

「你去問下政府官員
台灣現時狀況算唔算獨立
佢一定答你唔算
人哋有晒國旗國歌軍隊護照
都唔算獨立啦」

咁我地而家咁算咩獨立呀

尊重你，但亦要承認好多人叫佢做國歌

但哩個的確係極主流意見

名義上係中國領土，其實有自己一套。類似澳洲咁收唔收貨

嗱，我認為要跳出同溫層去問下有出去遊行但無上連登既人先知係咪主流意見
始終連登唔代表616 嗰二百萬人

不了搞自治，搞到盡

香港獨立

我覺得和理非應該都想獨立，但係想要和平分手個種形式獨立

我原本都覺得港獨係天方夜譚
但我都開始想佢成真
應該有唔少人心態上都轉變緊

唱任歌先
所有野都要慢慢黎

我哋要繼續開展社區戰線

隨身帶備歌詞派/airdrop俾途人
要入屋!!

潛移默化

心聲

我覺得大家都想，但覺得無可能
唔係顧中國，係顧國際輿論

不要說香港獨立，
試著說港人治港，高度先治

民主=主權在民=奪權=港獨

你唔潛移默化
將樣嘢內化喺佢心入面
又點可以將佢表達出嚟

你而家淨係口講有咩用

915 915 915

推到 《願榮光歸香港》 係頭條新聞到播

你要承認係你地主流咋，我就真係唔鍾意首歌，有意義都好，質素係差，唔岩音，夾硬埴詞。

搞硬脫歐都係為左有協議脫歐

香港獨立，不用說，只管做

2014 年冇咩人會支持放火、破壞港鐵
2019年放火、汽油彈、爆港鐵都冇咩人嘈
因為港共政權愈黎愈倡狂
最後只會迫人上梁山
淺黃對暴力既接受程度只會愈黎愈高

但係你唔可以將你既主張強塞係人地身上
一定要等佢地自己realize
如果唔係佢地都只會係牆頭草

利申：認為港獨係香港唯一出路

只可做 不能講

係進行曲與打氣旗